集思廣益諗計幫下媽媽

話說我讀緊書，每個月part time 收入 2000蚊到，媽媽會比少少零用錢我 （我單親）
呢排呀媽整親隻手， 將full time工變咗做part time,佢同我講佢唔可以再做樓面or搬搬抬抬既工
我好想幫佢揾份唔洗搬搬抬抬既工，大家有冇意見？佢40幾歲。

食蕉

石Q , or讀下啲Erb都有錢收, 讀完岩咪做

+1

會所助理